明明無回鄉證，點解會去咗大陸！？

一上車，成車都係講普通話...
好想喺車到見到個講普通話嘅人...
但係俾啲gip逼到寸步難行...

我表妹成班同學用拼音打殘體添

屌以為你比人捉左去洗頭艇

屌你老母！！！！！！！！！

因為過咗海, 鄉下喺九龍